文職見工唔著恤衫都得?

我個fd話佢見過好多女仔上佢公司見工都係普通返工衫
然後今日見工真係著返工衫去in
佢似乎打算以後見工都唔著恤衫西裙

有冇hr可以講多啲??

認真啲啦

踢拖去都得

著黑絲窄身裙去 一定請

睇間公司嘅dress code

請model定請文職啊屌

我個EX 想當年in 文職著住 加菲貓大頭既 T 恤係見工都即請

講來講去睇你IN 咩工同埋你係唔係女

如果係仔就唔好搞咁多野，著番formal dressing 啦，你無西可以俾你嘟 㗎

咁你未去又點知人地咩dress code?

女性去見工
基本上著得整整齊齊就OK

男性去見工
文職基本係要著恤衫 西褲

你可以隨便著
後果自負

收到hr call 問埋

睇下見咩工啦，咩公司
港資中小企業見普通文職都係便服多，tshirt 都會
見跨國大公司上市公司就著裇衫西褲，政府工既文職位要裇衫

平時著開短褲背心去

去見大銀行的it狗都要著裇衫西褲，整整齊齊

嘩屌乜原來可以咁hea
比網上啲見工資料昆左

姐係女仔是但喺uniqlo執一件衫已經可以?

去上市船運公司見clerk位時HR都話要打領帶, 領帶唔好太花哨

低級職位smart casual都得既我都係咁

男人好似無乜恤衫以外既斯文衫咁
反而女仔可以有好多衫裙都着到斯文既感覺，着去見工返工都唔失禮
所以我覺得男人smart casual極好似都係要着西裝

今日真係就咁著件黑tee 加件褸去見

男人真係得恤衫
褲著chino衫囉，鞋就唔知喇

裇衫西褲 我只係會見工 / 返新工第一日 先著
之後第二日開始就變返普遍 causal wear

之前去英皇in clerk，個女hr都著哂恤衫西裙
我就係驚去到發現個hr著得好整齊，顯得自己好求其

女仔見工著恤衫西褲/西裙成個古老石山老姑婆咁喎CHING

著tee都請啦

基本上睇上去端莊就OK
著到成個MK咁
就無人幫到你

其實女仔 加件外套 基本上就已經無問題